你都係時候認真啲做人

其實以你嘅條件， 你嘅才智同你嘅能力， 你可以做到一番成就出嚟， 偏偏你有住令人妒忌嘅條件， 你就攞咗去日日玩， 啱啱識你嘅時候知道你講嘢有文有路， 就知道你係識大體有遠見嘅人，

但後來發現你諗到嘅嘢除左買機票去玩之外都唔會真係去實行， 所以你而家25歲都仲好迷惘咁， 或者真係所謂富貴學道難，

當住你面我唔好意思講， 但係做朋友嘅唔講又 過意唔去， 雖然你當我係普通朋友， 但我對你從來都不此如此的，唯有相信你會睇得到， 或者以後都見唔到你， 呢度係對你小小嘅 臨別贈言吧。

咩鳩呀 又逼人返工做奴隸呀？